終於明點解派帽既人無得原諒

個心真係會好痛
好好地散先搵另一個唔得既

What happened